人到中年，一生最錯就係做Civil Consultant

香港地打工已經冇可能發達。
打工係要搵錢發展副業。

甩左幾多頭髮

成行差唔多一半有碩士又要最少幾年先考到牌
但人工可以低過郵差

都有5萬掛？

考到牌都係35k
磨下或跳槽會好啲
唔好講咩入政府 65k
話入就入咩

3個月前仲問緊要識咩
你中年先入行咁睇唔開

新會然?人地舊登已經講左civil好耐

一陣又有班狗入唱話你廢淡
講事實都有錯

競爭大到仆街

大灣區黎緊大把野起

On9

大把中國工程師勤力過你人工賤過你